Repositório para o trabalho de conclusão da disciplina de T.E.S.I

Cria uma pasta "inc" e dentro dela um arquivo "config_database.php" com o conteúdo e altera o valor das variaveis de acordo com o banco.

<?php
//nao exibe mensagens de erro
error_reporting(0);

$user_database = '';
$pass_database = '';
$host_database = '';
$name_database = '';

//conecta ao servidor mysql
$link = mysql_connect($host_database, $user_database, $pass_database);
if (!$link) {
    die('Não foi possível conectar: ' . mysql_error());
}

//seleciona o banco de dados tesi
mysql_select_db($name_database,$link);

?>